點解老美又話科技第一，5g會輸比華為

外星科技呢

連登仔話無用，應該都無乜用

一個想跳一級，
一過4.x當5G

中國翻生戰艦？